崇洋就係雞 唔好戇鳩啦

崇洋話題又重出江湖

崇洋唔係問題 人地鍾意好嘅事物

笑唔係笑你崇洋呀

笑係笑你班港女戇鳩兼無腦

大把鬼佬又窮又矮黎香港呃閪屌

你班蠢閪見到人地鬼佬就狗衝

人地當你free lunch 咋

唔係唔可以食洋腸

唔該唔好咁撚戇鳩

set 到個標準咁低

唔好影衰哂我地香港人啦

會員限定

cd rom無份

想睇就落7仔買acc

我寧願冇份

做乜鳩